[
    {
        "randomId": 538
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rwamacugi iracugita nyoko",
            "option_1": "Inda mu nkanda",
            "option_2": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Ishoka mu giti",
            "correct_answer": "Inda mu nkanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rugaju ruberezi",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Icyugu",
            "option_3": "Akumba k'urukoma",
            "option_4": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mvumbuye inyamaswa itagira umurizo",
            "option_1": "Intosho",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kera imbere kakirabura inyuma kagatona ibwami",
            "option_1": "Urubariro",
            "option_2": "Ikigagara",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpuye na Ruganzu yikoreye igitebo cy'intama",
            "option_1": "Inda mu nkanda",
            "option_2": "Ibishyinga",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ibisunzu bya rusake",
            "correct_answer": "Ibisunzu bya rusake"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gashinze i Gasebeya",
            "option_1": "Ururimi mu kanywa",
            "option_2": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ntereye Ndiza ngeze mu mpinga nibuka umugenzi nsize inyuma",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Mu murima w'inkoko",
            "option_4": "Umubiri w'umuntu",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ntereye akabuye mu gihuru kagaruka kavuga amanzenzi",
            "option_1": "Uruhu rw'intama",
            "option_2": "Umusore warongoye",
            "option_3": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_4": "Agahinda ku mutima",
            "correct_answer": "Umuvumbuko w'intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mvuye aha ncumbagira ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Uruboho",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_4": "Intoki",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Maguru aca inkanda nyirashyano",
            "option_1": "Amaguru y'umusambi",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Akana n'insina",
            "option_4": "Ubwato mu ruzi",
            "correct_answer": "Amaguru y'umusambi"
        }
    }
]